[代post] 齊高舉起那雙手 再邀約夢遊鬧市牽手

代friend post
改左富士山下d歌詞
希望有巴絲代唱

窮盡去守衛這家 黑衫的每個他
他的心意今你能夠聽到嗎
連就算死也不怕 這顆心清楚嗎
苦心爭鬥只想緊守這頭家
回望那天每個他 他聲音聽見嗎
官官相衛醜態盡見才害怕
林鄭你不屑聽嗎 彼此升級激化
煙中爭鬥都不惜一切代價
齊高舉起那雙手 再邀約夢遊鬧市牽手
要看顧今天這一切不退後
曾同步雨路夢遊 無懼怕逼澀汗流
誰人常惡意鎮壓血沾雙手
何不把悲哀感覺轉化換成力去出走
去把你的聲音呼喊出訴求
無畏這天血在流 同行抗爭你我攜手
你是多僅有 少一個不會足夠 這亂世爭鬥
防暴那天在彼端 一擊將眼罩穿
她的傷勢可會令你更心酸
狂淚眼窩裡打轉 心底裡的哀怨
怎麼可以忍心的將市民損
圍捕在這鬥獸圈 警犬揮棍腦穿
車廂這血的戰役誰能逆轉
還望這心裡悲怨 一天終會清算
煲底相見一天必不會遙遠

夢遊裡牽手 勢把這暴政擊走 惡夢裡解救

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】